無知一問 今季比美斯拋離成20球 的朗迷 仲乜咁開心?

出左局,美斯都仲係今年球王大熱門

終極疤痢拜蛆(曾經)混合賤種狗

朗迷唔洗自己贏波先J架
人地輸波都當自己贏左

無知一問 點解你覺得係得朗迷會反花?

我都覺

我巴狗?

點解今年仲係大熱門？有咩戰績

西甲已羸
國王杯叫糊
歐洲金靴/歐聯神射手 大幅拋離

入波+助攻 都嚴重拋離第2名
仲要好遠個隻

你搵到第二個好過佢???

唔會架 美斯又史上第一罰球帝
又多傳送 一場盤扭精華多過人地一世
邊有可能輸 肯定炒左死利狗幾千萬粒
你個死朗迷咪抹黑我地美斯

因為唔會倒輸4球

依個logic係花迷教

撐花就一定要反朗

尋晚佢個仔比人綁架被逼打假波

王騎好波

c朗入唔到4強=唔計
巴入唔到決賽=因為冇逆境球王c朗
熱/阿積士輸=如果係c朗既祖記就一早贏左

v

咪俾個歐洲金靴你打飛機囉
金球你就唔好諗喇

直牌沙拿點都勁過阿根廷沙拿

冇人否認，但睇到你班花迷臭串到仆街，點知滑鐵盧，真係好心涼，中意邊個球員你話知人，冇小花既巴塞，你覺得會點？

唔知以為小花同朗一樣拎足咁多盃